到底學體會有幾垃圾?

痴撚線,岩岩睇完葵青區學界D成績
大佬你唔想搞,將佢由三日變兩日都算
你D計時可唔可以專業少少?
我都知你係手計,但你D時間可唔可以準D?

男甲100M 10秒5? (10秒5可以放係排名第2-4啦)
200M 21秒9? 但又唔係港隊喎(定係佢突然入左港隊未更新呢?)
(呢個直頭搵唔到之前成績,田總比賽定地區比賽都唔見。不過上年200M跑23秒頭)
乙組跑10秒8? 第二個個跑10秒9?咁快?
(第一名個個係11月3日跑過11秒37,-0.3秒係11秒,第二名跑11秒26,-0.3秒又真係10秒9)
男丙四百竟然係雙冠軍? 好似真係未見過......

到底係計時個條友有問題,定係搞手連電計場都唔搵,是但搵個冇電計既場就算撚數?
你唔搵電計場,你咪係現場SET一套囉,好難咩?
而家出呢D成績,又唔計紀錄(因為講左係手計),比完賽付出完,又冇留低腳毛,咁其實係點?(唔通要開個位俾佢寫手計時?咁咪要開好多欄?或者真係有咁快啦,不過如果係真係咁快既話,老早就俾人踢左入港隊啦,但排名唔見呢幾個人。)

最後,其實運動員成績唔係重點,而係學體會有幾垃圾,延期真係好難咩?搵個有電計既場好難咩?
其實咁樣搞,不如延期再搞,為搞而搞,同政府一撚樣垃圾。

灣仔？

如果喺學界 一定喺電子計時器
最後會影相 拉影位
利申：做過

係學界,葵青學界,岩岩過左
佢而家話社會運動然後CUT左一日得返兩日
跟住青衣又裝修,唔知點解去左深水埗搞
完全唔知做乜鳩
(我人都唔係香港,只係聽返D人講係因為咁所以搬左去深水埗同CUT左一日)

佢冇拉線啦,連電計都冇,點會有得俾你拉線呢?
都係個句,垃圾學體會

無電子器材咩？

灣仔個個場就一定有lo
你話葵青個邊我唔清楚

冇啦,乜都冇放
有既話我諗出唔到10秒5呢D時間啦...

10秒5 差D可以破香港紀錄了wor

有電子計時就有得拉線既通常
就算冇得拉線,都有得計到千分之一秒
我諗好難做到雙冠軍......

算啦 不嬲都係咁垃圾
去學界都係鋤下d

咁之前鄧亦峻都係自己區跑過10秒1(好似係)
天水圍冇電計咪有呢D搞笑野囉.......
但人地天水圍係咁多年都冇電計嘛

葵青本身都係用電計(不論係青衣定係有次去左城門谷)
上次佢又識簡去城門谷,今次又唔知點解簡左去深水埗,玩死自己咩

我畢左業好耐,雖然我都係去訓覺打機鋤DEE
但睇住咁樣垃圾搞法真係唔係好GUR

香港紀錄1028....佢1005

垃圾左好多年啦 唔係第一日既事

一直都係咁垃圾......
冇變過冇改過
又成日偏埋九龍區,從來冇公平過

人多啊嘛 多名校啊嘛

仲有無限黑哨